有冇人覺得棍波易揸過自動波?

我係學棍波, 前幾日有機會揸自動波
覺得仲難揸過棍波
細路出大路 想慢慢溜出去
揸棍波嘅話我吊極力子就可以慢慢行
但揸自動波, 我放開break架車又唔郁
諗住畀少少油, 但架車衝左出去
我知我技術差
但棍波可以同時踩住極力子同brake
好似易控制過單踩油門

有冇諗過比少少油加輕踩break呢？

棍易揸過自就呃你既
但樂趣一定冇得比 慢慢揸都可以好有feel

未學過
我得一隻右腳

放假先揸就係，但搵食或者外國穿州過省自動波舒服好多

其實係你未慣

利：揸棍16磅

自動波.....唔係得油門同腳剎咩？

油門同brake都係右腳

你都係唔好揸車啦
成個女人咁，左腳brake右腳油門

自動波係咪都有3個腳掣

我以為自動波得兩個腳掣

自動波有時真係考你反應 比完小小油之後又要九秒秒印住個迫力等佢唔好衝 但又唔可以太重唔係成個動作又要再黎過

一般車係 迫力。油門
有啲係 手制。迫力。油門
用腳踩嘅手制

唔好渣車好過啦

多謝師兄指點迷津

慣左小路落車推架車出大路再上番車渣

你油門隻腳唔夠輕

放break點會唔郁?

腳油唔夠細緻
玩吓26你會對油門控制有更深體會

46自動波簡單啲，26我覺得棍波簡單啲

有少少斜路

我當年都係學棍van，初時一揸自動就好唔慣，覺得好危險。同埋學van時冇車頭，但揸私家車有車頭，覺得好難預位。後來慣左，而家你叫我揸返棍，塞車，斜路，我真係冇乜信心。

即係點，要用埋左腳？我無get錯呀話

係咪可以偷輕啲

輕印油門都唔識
如果真係斜到自動波放晒brake都唔行呀,
你棍波吊極力子? 等死火定等溜後呀
定係你以為普通棍私同你學車架3000cc 油渣Turbo一樣呀